選管會在選舉後才「可能處理」無此人的種票信件

話就話唔夠人手，要調查清楚，有高層仲話唔洗處理，話唔排除有人(eg.D仔女)玩嘢喎
記者快D去信質問吓，睇佢點答你 無此人都可以去投票，勁

一張相話你知種票問題幾嚴重

推

記者去問吓就知咩事

push

推到記者見到

有"無此人"信去搵候選人查吓
100%肯定登記仲係度

投左咁多年票 種足咁多年
香港人都仲係默默地接受

Del圖啦屌 睇到邊區呀 做彈信嘅每區來來去去都係嗰幾丁友 又想害到手足冇咗份工

市民要留意，如果只向選舉事務處「反映」有問題個案，或未能取消其投票權。

98%只將通知書退回選舉事務處

連月來有反修例市民批評政府漠視民意、拒絕回應訴求，又不滿建制派議員在事件中為政府護航，表明要建制派在選舉中「票債票償」。

區議會選舉在今年11月底舉行，選舉事務處在8月1日公布2019年臨時選民登記冊，記者向處方了解自8月1日至8月19日，有多少市民曾反映或舉報其住址疑被他人利用作選民登記。選舉事務處回覆指，截至19日中午，共有344宗相關個案，其中有336宗（98%）是巿民收到不屬其本人或同住者的登記通知書，並將通知書退回予處方；其餘8宗個案是市民不滿就有人涉嫌利用他人居住地址登記為選民，而向處方投訴或舉報，其中有一名市民更就其個案提出反對，反對有人以其居住地址登記為選民。

btw 退信冇撚用㗎 拎ID去就投得

正確 要提出反對先有用

取消種票幾撚複雜

選舉事務處表示，現正覆核吳小姐及其餘343宗個案，會與相關申請人聯絡，以核實其登記住址。如申請人未能提供合理解釋，處方會在編製2019年正式選民登記冊時，尋求審裁官批准將其選民登記取消。

同時，處方亦發現部份個案屬於文書錯誤，或選民在登記表上將部份居住地址錯誤填寫，處方會有相應的跟進，尋求審裁官批准更正有關的選民登記資料。就一名市民提出反對有人以其居住地址登記為選民，處方會將該個案呈交審裁官裁決，如審裁官接納，其選民登記將被取消。

揾候選人/議員 等佢地追啦 我地追得鬼閒采我地咩

得返兩日點處理

都唔會嘅
你見信面都有人寫無此人
係市民寫嘅
唔關職員事

影啲信本身就係違規行為啦 仲要share出嚟

Push

其實個登記真係好兒戲
連地址證明都唔洗

下次立法局選前，要大量文宣教點先可以直接取消種票人口投票資格

要知佔比幾多
種票數 / 總票數

其他區咩情況？

乜唔係要拎身份証同投票通知卡先可以投票咩？

痴撚線政府

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

裝佢老母修

泛民諗下計
以d直接損害你地利益

事後取消有撚用

有無唔係支01關於寫無此人無用
同點樣嘅處理方法

1124全民都投建制派

屌

S

推畀記者睇

痴撚線
退咗等於確認

仲要而家先講
封信就退咗
冇仇報

國際戰線

中共打算大規模 選舉舞弊

tui

呢D就係真正的選舉不公

推到國際！

都投撚完啦 屌你老母

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

有無人通知所羅門
做有做定文宣

手足開ot做都做唔切

屌你地真係唔識玩
點會回信
應該攞佢張投票卡一開門就投左先
有卡唔洗身份證

之後先用自己投

reo入面話左無此人既信係唔會處理住
即係會照俾呢班人投

第二點我信喎
因為我今年先登記做選民
7月查返臨時登記冊，發現係單位錯咗
再睇返之前份form（有影低）我寫啱嘅

應該係截止前太多form交去 啲職員入錯咗啫

一日唔搞好呢個問題就算有真普選都無用

你投過票未

搞X錯

藍屍識種，你故手足唔識種？

同美國講

試下唔見身份證?

檢控期六個月
過咗就唔告得

法治笑死

推 你玩曬啦 一堆無恥人

咁所以
點解咁樣都比佢投得?

如果民主派輸 可否據此要求司法複核/宣佈選舉無效？

所以我先叫數到信既一定要跟進

收到風, 西環做緊野啦! 同我拆晒佢!

一定係呀
有身份證 就可以投票

甴近平

唔好就咁退信呀，一定要反對並要求跟進

我全家都無收到信 上網睇左係合資格選民
咁算唔算俾人種左票廢時俾人知

種票局
監管之人 誰人監管？

A

下面請手動轉:

唔駛like，唔好睇完就算，手動copy & paste，去唔同既地方，提醒身邊既朋友！ok？

新聞已經出左好多篇, 話有住戶收到多封不明人士既選舉信件
政府叫你寫"無此人" 退回就算
佢地緊係想你咁做啦!!!
退左返去, 佢地有無DQ 都唔知,
種票人士照樣可以合法去投票架!

我地要做多一步, 唔可以俾呢班人空降成功, 收到種票信, 要做既步驟如下:
1> 用相機影低你收到既信

2> Send 電郵俾選舉事務處, attach 埋張相
電郵 ： reoenq@reo.gov.hk
主旨: 有關不明人士選舉通知事宜

敬啟者:

本人於2019年11月5日, 收到多封不明人仕的選舉通知信件。
本人於此住址居住多時, 確定該人等沒居於此處。 煩請查核該人等的住址證明及投票資格。

有進一步消息, 勞煩請來郵告知!

此致
XXXX

一定要確保佢地收到! 有彈回E-MAIL 請換E-MAIL 或主旨再SEND!

3> 請自己SET ALARM 18/11 提自己要再追佢地回覆! 無人聽就打電話! 或用傳真, 追到佢覆為止!
電話 ： (852) 2891 1001
傳真 ： (852) 2827 4644

最後, 一定要廣傳呢樣野, 因為得返兩個星期就投票, 要係種票信退返去之前做呢個動作!

#手動轉

呢封信收唔收到都冇所謂

我覺得佢哋係冇機會贏既區
就會玩偷換票箱
再將果區既藍票種去第二個有機會贏既區

大大力